因為我地係熱血公民

屌你啦, 當日就沒有毓民,我們什麼都不是,今日就因為你係熱血公民,真係沒有最無恥只有更無恥

課金令我精力充沛

乜又係你呀王生

(原來LIHKG個UPLOAD圖個制係廢既......)

再唻......

(原來LIHKG個UPLOAD圖個制係廢既......)

係呀，我頭先諗住直接upload都唔得所以先貼link

呢張正呀，多謝巴打賜圖

其實熱城 同 普 係咪正式敵對？

係

你地電話點up相

個世界比左梁天琦未？

之前up相有問題

開左火好耐

巴打你就好，冇經常接觸呢個污煙障氣既小圈子資訊

有時身陷其中，明明個組織自己冇份，又忍唔住成日睇

買返黎既書都冇心機睇！

依家都有問題an狗

我用最傳統方法:
去呢個網

UP圖,COPY LINK

好既 唔該

same here

我係fb以前追蹤開熱狗班人先有追開，呢幾個月班撚樣日日單單打打，真係好撚煩先出下聲

唔算追得好貼但真係睇唔過眼

有無人UP返個段爆喊精華?
宜家睇返真係好正

蟲泰越睇越似長毛
以前社民連內控
長毛賊扮睇唔到on9野唔想理
專心做哲古華拉

佢成個組織好撚多精華.

又係架美食車喊到走哂音話對毓民唔住

又搞我師傅我同你死撚過

又開節目講我的師傅.黃教主

條條片都咁爆,快D上網搵黎J

長毛袖手旁觀，下面D細嘅亂黎，唔關我事。而家鄭松泰如出一轍，青出於藍

CASE有D唔同,熱狗仲有太上皇同皇后,泰皇其實唔係好多實權

iphone有時都up唔到

乜撚三單官司呀？

都係大狀同律師打法律觀點啦

唔通你蟲泰自己去查案例咩？

乜撚三單官司呀？

都係大狀同律師打法律觀點啦

唔通你蟲泰自己去查案例、自己寫狀紙、自己FILE入COURT咩？

所以佢咪話有班正直既手足幫佢囉。

有個議席係多左好多資源，佢梗係串啦，不過風水輪流轉，我真係信有報應，未報遮

派個人去睇下陳院友個節目暫viewer有幾多？

唔想益佢head count

在線人數：9990

有冇可能真係咁多人睇？

有議席有熱公個個月拎十幾萬都夠膽話無實權
想當日毓民棄社記人力咪又係無乜權
咪撚再扮受害者啦，真係好噁心

佢今晚一定吹行雞去睇呢個節目，it亦會配合set返條合理既數

一定唔會用今晚黎作準啦

正直又有道義嘅手足

沒有三萬蚊, 你地只係一班反骨嘅垃圾

個節目好好笑，明明兩條友好正經咁做節目，講書咁，但隔離人個聊天室好熱鬧咁吹水

今晚多返好多人
live數得返1萬2千幾

個莊元生唔撚識讀d字

預撚左佢架啦，廢人，垃圾，反骨仔

之後就古代人同一眾熱時主持打哂飛機咁話chatroom 識旭啦。咪再屈9我地篤數

on9, 白痴，低能仔， 你個個節目都咁樣我就信勒

千一人變萬三人

回錯post

1.1K

熱狗公民幾時收皮

鄭松泰：無左教主，香港死架喇

泰博:「沒有議籍ge 毓紋，甚麼都不是」

1.1k 本土大台

原來係咁